投票需知

1. 睇清楚自己邊個票站
2. 帶身份證
3. 早啲去排隊
4. 最好唔著黑衫
5. 唔好懶型標奇立異，包括叫口號，帶任何標語
6. 睇清楚咪印錯
7. 吹乾墨水先對摺
8. 唔好selfie打卡
9. 夜晚爭取監票，任何人都可以參與，但要選舉主任到時叫你先得，唔係100人話監就100人都有

拜託各位，做最普通既巿民就夠，極正經既場合，唔該晒